「香港葦人」人中之龍7

今日第一日玩～入嚟傾下計，睇下新故事～

覺得好睇嘅，幫手訂閱下～

覺得唔好睇嘅，留言講下有乜可以改善

今日第二次開～食飽飯吹下水～